# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-16 10:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: kara/wedding_gifts/forms.py:25
msgid "Please enter the name of the person receiving the wedding gift."
msgstr "결혼 선물을 받는 사람의 이름을 입력해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:28
msgid ""
"Please enter the name of the person who is recording the wedding gift "
"details."
msgstr "결혼 선물 기록을 작성하는 분의 이름을 입력해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:32
msgid "Please select this option to include records of in-kind gifts."
msgstr "현물 선물 기록을 포함하려면 체크해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:38
msgid "Select Groom's or Bride's Side"
msgstr "신랑 / 신부 측 선택"

#: kara/wedding_gifts/forms.py:57
msgid "Enter the name of the person who gave the wedding gift."
msgstr "결혼 선물을 선물한 사람의 이름을 입력해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:58
msgid "Enter the date the wedding gift was received."
msgstr "결혼 선물을 받은 날짜를 입력해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:59
msgid "Add tags to categorize your gifts."
msgstr "태그를 추가하여 선물들을 분류해보세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:69
msgid "Enter the amount of the cash gift received."
msgstr "축의금 금액을 입력해주세요."

#: kara/wedding_gifts/forms.py:82
msgid ""
"Enter the price of the gift.<br>(It's okay if you're not sure of the exact "
"amount, please provide an estimated value.)"
msgstr ""
"선물금액을 입력해주세요.<br>(정확한 금액이 아니더라도 괜찮습니다. 추정되는 금"
"액이라도 입력해주세요.)"

#: kara/wedding_gifts/forms.py:100
msgid "What kind of gift did you receive?"
msgstr "어떤 종류의 선물을 받았나요?"

#: kara/wedding_gifts/forms.py:102
msgid "Do you know exactly which gift you received?If so, please enter it!"
msgstr "정확히 어떤 선물인지 아시나요? 알고 있다면, 입력해 주세요!"

#: kara/wedding_gifts/models.py:35
msgid "Groom's side"
msgstr "신랑측"

#: kara/wedding_gifts/models.py:36
msgid "Bride's side"
msgstr "신부측"

#: kara/wedding_gifts/models.py:52
msgid "receiver"
msgstr "수령인"

#: kara/wedding_gifts/models.py:57
msgid "receptionist"
msgstr "기록인"

#: kara/wedding_gifts/models.py:59
msgid "wedding date"
msgstr "결혼식 날짜"

#: kara/wedding_gifts/models.py:64
msgid "include in-kind gifts"
msgstr "현물 선물 포함 여부"

#: kara/wedding_gifts/models.py:82 kara/wedding_gifts/models.py:118
msgid "name"
msgstr "이름"

#: kara/wedding_gifts/models.py:95
msgid "It is not in hex color code format."
msgstr "헥스 색상 코드 형식에 맞지 않습니다."

#: kara/wedding_gifts/models.py:107
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: kara/wedding_gifts/models.py:119
msgid "price"
msgstr "금액"

#: kara/wedding_gifts/models.py:121
msgid "date of receipt"
msgstr "수령일"

#: kara/wedding_gifts/models.py:126
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: kara/wedding_gifts/models.py:141
msgid "Appliance"
msgstr "가전제품"

#: kara/wedding_gifts/models.py:142
msgid "Kitchenware"
msgstr "주방용품"

#: kara/wedding_gifts/models.py:143
msgid "Furniture"
msgstr "가구"

#: kara/wedding_gifts/models.py:144
msgid "Decor"
msgstr "인테리어 소품"

#: kara/wedding_gifts/models.py:145
msgid "Bedding"
msgstr "침구류"

#: kara/wedding_gifts/models.py:146
msgid "Food or Drink"
msgstr "와인 및 식료품"

#: kara/wedding_gifts/models.py:147
msgid "Daily Goods"
msgstr "생활용품"

#: kara/wedding_gifts/models.py:148
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: kara/wedding_gifts/models.py:151
msgid "Gift Kind"
msgstr "선물 종류"

#: kara/wedding_gifts/models.py:154
msgid "Gift Detail"
msgstr "상세 설명"

#: kara/wedding_gifts/models.py:167
msgid "In-kind gift"
msgstr "현물 선물"

#: kara/wedding_gifts/models.py:168
msgid "In-kind gifts"
msgstr "현물 선물"

#: kara/wedding_gifts/tables.py:23
msgid ""
"Looking for someone? Enter a name to find records that match it exactly."
msgstr "찾고 싶은 이름을 입력해보세요. 정확히 일치하는 기록이 검색됩니다."

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/base.html:21
msgid "You can scroll to explore all repositories"
msgstr "스크롤을 사용하여 모든 저장소를 탐색할 수 있습니다"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/components/registry_card.html:6
#, python-format
msgid "%(side)s %(receiver)s's wedding gift records"
msgstr "%(side)s %(receiver)s님의 결혼 선물 기록"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/components/registry_card.html:12
msgid "Wedding Date"
msgstr "결혼식 날짜"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/components/registry_card.html:17
msgid "Receptionist"
msgstr "기록인"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/components/registry_card.html:26
#, python-format
msgid "There are %(cash_gift_cnt)s records of cash gifts"
msgstr "%(cash_gift_cnt)s개의 축의금 기록이 있습니다"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/components/registry_card.html:30
#, python-format
msgid "There are %(in_kind_gift_cnt)s records of in kind gifts"
msgstr "%(in_kind_gift_cnt)s개의 축의금 외 선물 기록이 있습니다"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_add.html:5
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_add.html:7
msgid "Add Gift Record | Kara"
msgstr "축의금 기록 추가"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_add.html:22
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_table.html:22
msgid "Cash Gift"
msgstr "축의금"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_add.html:23
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_table.html:23
msgid "In Kind Gift"
msgstr "현물 선물"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/gift_add.html:30
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_add.html:18
msgid "Add"
msgstr "추가하기"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:62
#, python-format
msgid ""
"A total of <span class=\"font-number text-wedding-gifts-registry\"> "
"%(registry_cnt)s </span> repositories, <span class=\"font-number text-"
"wedding-gifts-cash-gift\"> %(cash_gift_cnt)s </span> cash gift records and "
"<span class=\"font-number text-wedding-gifts-in-kind-gift\"> "
"%(in_kind_gift_cnt)s </span>in kind gift records are recorded!"
msgstr ""
"총 저장소 <span class=\"font-number text-wedding-gifts-registry\"> "
"%(registry_cnt)s </span>개, 축의금 기록 <span class=\"font-number text-"
"wedding-gifts-cash-gift\"> %(cash_gift_cnt)s </span>개 축의금 외 선물 <span "
"class=\"font-number text-wedding-gifts-in-kind-gift\"> %(in_kind_gift_cnt)s "
"</span>개가 기록되어있어요!"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:74
#, python-format
msgid "%(star_open)s%(receiver)s%(star_close)s received the most gifts!"
msgstr ""
"%(star_open)s%(receiver)s%(star_close)s 님이 가장 많은 선물을 받았어요 !"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:81
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:89
msgid "record"
msgstr "개"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:102
#, python-format
msgid ""
"%(receiver)s has received "
"%(total_cnt_open)s%(total_gift_cnt)s%(total_cnt_close)s gifts in total!"
msgstr ""
"%(receiver)s님은 선물을 총 "
"%(total_cnt_open)s%(total_gift_cnt)s%(total_cnt_close)s개 받았어요!"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:107
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:126
msgid "View detailed information"
msgstr "자세한 정보 확인하기"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:118
#, python-format
msgid ""
"%(star_open)s%(receiver)s%(star_close)s received the largest amount in "
"gifts !"
msgstr ""
"%(star_open)s%(receiver)s%(star_close)s 님이 가장 많은 금액을 선물 받았어요 !"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/my_wedding_gift_dashboard.html:123
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/widgets/unit_price_input.html:6
msgid "$"
msgstr "원"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_action_select.html:5
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_action_select.html:7
msgid "Wedding Gift Registry Action Select | Kara"
msgstr "결혼 선물 저장소 작업 선택 | Kara"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_action_select.html:14
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_add.html:5
#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_add.html:7
msgid "Add Wedding Gift Registry"
msgstr "결혼 선물 저장소 추가"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_action_select.html:21
msgid "Update Wedding Gift Registry"
msgstr "결혼 선물 저장소 수정"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/wedding_gift_registry_add.html:14
msgid "Adding a wedding gift registry!"
msgstr "결혼 선물 저장소를 추가합니다!"

#: kara/wedding_gifts/templates/wedding_gifts/widgets/unit_price_input.html:5
msgid "Result Price"
msgstr "최종 금액"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:7
msgid "Select Registry"
msgstr "저장소 선택"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:9
msgid ""
"Please select a repository before saving your record. Your saved records "
"will be stored in the selected repository."
msgstr ""
"기록을 저장하기전에 저장소를 먼저 선택해주세요. 저장한 기록들은 선택한 저장소"
"에 저장됩니다."

#: kara/wedding_gifts/translation.py:12
msgid "Add Wedding Gift Record"
msgstr "결혼 선물 기록 추가"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:13
msgid "Record the wedding gifts you received."
msgstr "받은 결혼 선물들을 기록해 보세요."

#: kara/wedding_gifts/translation.py:14
msgid "My Registry"
msgstr "내 저장소"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:15
msgid "View Records"
msgstr "기록 보기"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:16
msgid "Wedding Gift Records"
msgstr "결혼 선물 기록"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:18
msgid ""
"View the wedding gift records and find the gifts you want by searching or "
"using filters."
msgstr ""
"결혼 선물 기록들을 확인하고, 검색하거나 필터를 사용해 원하는 선물 기록을 찾아"
"보세요."

#: kara/wedding_gifts/translation.py:21
msgid "View Insights"
msgstr "통계 보기"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:22
msgid "Select a registry to view records."
msgstr "기록을 확인하고 싶은 저장소를 선택해주세요."

#: kara/wedding_gifts/translation.py:23
msgid "Check out my wedding gift repositories and some fun insights"
msgstr "내 결혼 선물 저장소와 재미있는 통계들을 확인해보세요"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:24
msgid "My Wedding Gift Registries"
msgstr "나의 결혼 선물 저장소"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:28
msgid "+ Add Registry"
msgstr "+ 저장소 추가하기"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:32
msgid "My Wedding Gift Record Registries"
msgstr "나의 결혼 선물 기록 저장소"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:33
msgid "Clicking on a registry lets you view or edit its detailed information"
msgstr ""
"저장소를 클릭하면 클릭한 저장소의 자세한 정보를 확인하거나 수정할 수 있습니다"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:34
msgid "How many repositories and records have I added and written?"
msgstr "얼마나 많은 저장소와 기록들을 추가하고 작성했을까?"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:35
msgid "Total number of repositories and gift records I have"
msgstr "내가 가진 저장소, 선물 기록의 총 갯수"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:36
msgid "Wedding Gift Registry"
msgstr "결혼 선물 저장소"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:37
msgid "Cash Gift Record"
msgstr "축의금 기록"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:38
msgid "In Kind Gift Record"
msgstr "축의금 외 선물 기록"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:39
msgid "Who received the most gifts?"
msgstr "누가 가장 많은 선물을 받았을까?"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:40
msgid "Recipient in the registry with the most recorded gifts"
msgstr "가장 많은 선물이 기록된 저장소의 수령인"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:41
msgid "Number of cash gift records"
msgstr "축의금 선물 기록 갯수"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:42
msgid "Number of in kind gift records"
msgstr "축의금 외 선물 기록 갯수"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:43
msgid "Who received the largest amount in gifts?"
msgstr "누가 가장 많은 금액을 선물받았을까?"

#: kara/wedding_gifts/translation.py:44
msgid "Recipient of the registry with the highest total gift amount recorded"
msgstr "선물 기록의 금액 최종합이 가장 큰 저장소의 수령인"

#: kara/wedding_gifts/views.py:49
msgid ""
"The wedding gift registry has been added. Go ahead and record the gifts "
"you've received!"
msgstr "결혼 선물 저장소가 추가되었습니다. 이제 받은 선물들을 기록해보세요!"
